最新長輩圖 2019-06-18

整住一張先，一陣再睇下有咩議案可以分享比我地的長輩知，好多時候佢哋淨係接收到TVB嘅資訊，佢哋唔知我哋可以幫佢，而長輩圖好似幾有效。

仲有咩投票直接影響到佢地？
要用簡單易明嘅方法表達

推

我改得d廢老對「反對」呢d字眼好敏感
試下用多d「支持」「贊成」
例如「支持林鄭下台」

「覺」得
Sor 覺膠

「自膠」都打錯

留名

會唔會打埋減幾多會好啲

仲有咩題材，集思廣益下